[喪屍襲港] 高中跨境生復課逼爆福田口岸 家長：兩個半鐘都未過到關

嫌耐就咪撚過來

退學保平安

一張圖就知有幾多人溝淡緊香港人

每次見撚到呢班跨境學童，就感覺香港比異形入左黎生蛋咁

正苦仲要俾特別交通費用津貼依啲撚樣坐校巴

祝福！！日日咁塞睇你哋捱得幾耐

原來係支那仔

2個半鐘都返唔到學其實都唔駛返啦
去到都放學

點解唔落雨

支那仔

原來咁撚多支那學生

換血了

係咪當年雙非果班依家大個晒？

唔睇相都唔知咁撚多支那學生過嚟返學

我覺得似野到白蟻，好難清

見到芝麻人都想嘔！

有無印象早幾差唔多十年前, 話殺校既? 因為香港出生率好低, 仲低過日本,
政府諗緊點解決問題, 之後又無左件事既, 就呢個方法

成班垃圾屌你老母 死返上去讀啦

啱啱留意佢地排隊冇社交距離

死返大陸啦屌你老母芝麻仁
愛國唔留返喺中國讀書？？

大晒啦，出黎做野添啦

一番到學又可以放學

識排隊既

其實啲中小學好多都縮左，我小學果陣6班，一班45人，而家中小學都得返4班，3×個

呢班支那人真係莊豐源案之後先出現

咁應該係兩樣事件，催使依家咁跨境學童....

大陸人返大陸讀書啦

死撚返上去啦仆街
又黎污染香港 屌你老母

呢D仆街分裂國家

身體最誠實

又再準備爆發

莊豐源案之後，班支那人見到雙非都有居留權，個個走法律la ,過黎生仔

坦白講，北區都有啲小學縮班都搞唔掂，就收呢啲雙非人，不過而家好似開多左幾間小學收雙非人。。

中左支那肺炎咪唔使過關

窮閪最多既就係時間

正常呀
連登果堆窮人咪生仔，生仔正仆街理論
唔洗國安法，23條都慢慢溝淡你啦

身體最誠實
係香港讀普通津校都好過深圳所謂既名校

所以依家無提出生率不足問題.....

香港教育教到大陸人排隊

火燒

又話香港D學校係垃圾，又咁多人死番過嚟做乜春呀？點解唔响深圳讀呀？

咪撚返law

咁多爹死返上去讀

其實佢地好撚多都唔想落嚟 但屋企人死迫佢地落香港

自從有雙非多左好多劣質人種

佢地唔係香港人
點會正常

WWZ

雙非有d已經住左入香港 唔洗跨境了

深圳教育唔好咩﹐點解要落來讀書

其實而家香港教育都變到大陸咁啦
仲有落黎既需要咩

170,000 單非/雙非

帶埋北京肺炎黎

係唔係要查學生證, 手冊, 一陣有人扮學生落黎搬水貨

咁咪死返支那讀書囉

早十幾年讀緊初中果陣都會有內地嚟既學生，但都係得幾個仲要人地一入學就已經融入當本地學/講緊粵語，點同依家呢啲講蝗語仲要唔肯融入本地文化要人就返佢地

希望救難民唔好救埋呢批，佢地根本享受被中共統治

有錢少少個堆啫
大把仲係中港兩邊走

唔講政治住

喂！有冇肺炎架

有手有腳迫到㗎咩，唔鍾意咪再擦過囉

內乜撚地香港個內地係黃大仙

預視學校群組好心都六月就咪撚要d細路返啦

你地daddy媽咪其實都係大陸落黎

限聚令又唔解，但係就復課，都係想招呼呢堆嘢啫dllm

我見到好多武漢病毒

香港教育唔係好有問題咩？

如果個到中一個 就精彩了（黑心論）

請見諒

呢d都係游艇仔, 即係嫁港燦之前同前夫生嘅

你係喳 我唔撚係呀

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

中國咁好.來香港讀條撚咩..仆街

全部都係大劣人

過多一兩年 香港都冇真.香港人啦

福田口岸係中國叫法
香港叫做落馬洲管制站

起＂雙非＂咁爽

咁撚多垃圾雙非

你咪生一個囉 睇下你點同上面咁多億鬥
你個仔被同化做小粉紅就有

香港又係愛國洗腦教育，迫落嚟又係食屎

班友冇深圳戶藉, 冇得係深圳讀書, 係深圳住只係為咗方便過嚟香港

好多雙非嘅老豆老母都係來自支那不同省市, 甚至連北上廣深呢D一線大城市都唔係, 好多都係D二三線城市, 甚至鄉下地方D富戶/中產

班友諗與其花大錢買一線城市樓盤排隊計分遷戶, 不如畀錢去香港生仔, 然後全家攞香港身份証仲簡單直接

唔洗學費囉
當年如果他們父母係深圳生，多數唔係深圳戶籍，要返去戶籍地先有免費教育
衝關黎香港生，自動變香港人，12年免費教育
打免費正貨疫苗

歡迎同胞

又話香港邊緣化?

支那有咩唔好姐
黎香港讀做咩

有一星期只驗一次嘅特權

應該隔一把間尺嘅距離就足以被人插隊

呢班唔係中國住咩

打尖？咁讀乜撚嘢書？讀到成個生番咁，讀屎片啦去

想知會唔會有堆大陸人掩飾自己
同其他人講自己其實一直係香港住, 以免受白眼

跟住今日呢下就破哂功
邊撚個返學遲2個鐘既就係大陸黎

係事實！連老師都收紅包🧧

關連登撚事睇得連登咁大
事實係香港生育成本太大，所以先冇人生
之後唔洗講啦，近依年政治環境差都係主因

係有錢嘅地

蝗係咁低質

返到去都放學

祝你日日都係咁排

放學係咪要返返上去

呢批人渣應該手臂要有個臂章
寫住我來自支那

大陸實係無學位要跨境讀書啦 痴撚線

嘩屌 原來香港有咁多居支既支那仔

咁撚多支那狗
每日排番你三個鐘先啦

驚就唔好番學啦

仆街政府根本係為咗比哩班支那幼蝗返學而夾硬復課

最好快啲

又想輸出革命？

轉返校上大陸讀, 返黎把撚

條件準備

張圖係大陸果邊 叫福田係岩
香港果邊先叫落馬洲。。

點解會有咁多跨境生

留係大陸讀喇

2個半鐘中得肺炎啦 咪落嚟啦

其中一個隱形武肺就

唔好白痴啦, 兩個PORT, 有兩種叫法有乜問題

番用 過關 + 交通
大約3小時 + 1 小時

來回 咪8個鐘
勁過返工

過關果d 學生妹通常都波大d,腳長d

病毒攻城

剩係高中姐10年後仲有無香港人?

蛀入

學童？我淨係睇到武漢肺炎

咪撚帶埋啲北京肺炎黎香港

屌
咁多支那仔嚟香港讀書

13年好似落左閘, 無雙非, 好少少
但肯定又會有另類方法去溝淡

你自己揀跨境, 仆街唔好喊

嫌遠咪死返支那讀囉好人好者住支那黎香港啜資源

真香港人覺得香港生仔係害咗個細路
真香港人唔生大陸人照生
最後都係大陸人越來越多
俾人溝淡

某啲連登仔鳩噏你就信?
最緊要係國際認可依樣野, 支那中學算係乜野
唔係點解咁多支那人要黎香港讀書做跳板出國...

印巴都唔少, 上星期見到一個印度女人, 帶住七八個細路, 唔同年紀
由手推BB都最大十歲八歲, 食福利食到變有錢佬都似

唔係扮學生走水貨，根本d家長就拎佢地嘅仔女去走水貨，咁大個書包你估真係裝書？

抵

蟲卵

垃圾支那蝗

yes
印巴如果發癲起上嚟真香港人根本控制唔到佢地
根本接近鬼佬體格(身高&力量)
而且狂生仔
對治安影響坦白講重大過大陸人

支那狗唔識早多3個鐘出門口支那學校好咁多死返去讀啦

遲d會好似澳門咁
香港出生少於內地出生

做乜唔早的起身？

唔一定雙非，單非一樣操北話

個個都係填紙虛報就過黎香港
真係等睇第二輪爆發

係口岸交叉感染

全面歧視、杯葛支那豬、朋友連家屬，又初生支那豬開始！無一隻初生支那豬值得來到世界0.000000000000000001秒

唔知返到學校會點

會唔會比人笑大陸仔大陸雞

全部同學都係大陸仔 笑嘜春？

香港學生先係小數 俾人排

當年中共文宣屈落公民黨度
而家就算港豬都知基本法係話改就改，話釋就釋架啦
所以基本法廿四條根本係中共埋嘅炸彈嚟

嘈撚到仆街周圍跑

嘩...屌

高中誇境生

其實都一國一制，仲嚟香港JM9

唔好落雨 日日曬到仆街咁仲撚難挨

呢個真 到你係學校唔講普通話俾人排

呢批孽種每一隻都咬走左香港納稅人八百萬

好撚期待中一二復課，高中只係佔1成就玩到咁
唔復課就中計了

愛國的人都有相同目標，就是移民外國

港共借D意搞殖民啫
呢班孽種又唔係收佢私立學費，靠香港納稅人找數
殺校派綜援比教畜好過啦
當年香港人係要求小班教學

一係有錢買香港樓，一係識玩公屋上樓
真係兩邊走反而係比較樸實果班

無問題呀，唔好生
大家咪一齊擁抱大灣區lor

蝗禍

復課唔見人已經知啦

2000年莊豐源案，初時係紙上漏洞，因為支那人好難黎香港

2004年 689做自由行之父，支那人先有關可衝，雙非問題無聲無色由紙上漏洞變成實際問題，689 一早放左香港人暗劍，幫手殖民奶共等上位

2008年 維尼掌權，做國家副主席，負責港澳事務，曾蔭權忽然撞邪咁，要縱容雙非衝關，雙非數字一發不可收拾

。死蝗蟲

歡迎搬番香港住

有生，就黎生果d考慮緊移民啦

生育成本大唔大，睇自己點樣，你下下要國際學校，十個興趣班，又要工人補習老師打幾份工都唔掂啦

唔關連登事，不過上連登好多後生，你見到d後生係度猛咁屌自己老豆老母窮，就知幾恐怖，你怕唔怕有日自己個仔上連登咁樣屌鳩你？

賊圳市政府根本係特登輸出呢班孽種黎偷香港人錢

重要投藍營較多

又話愛國，又走黎香港

重要搞到香港變埋中國

呢D 係單非，仲算好D
雙非直頭成班都係孽種

97前後溝數以百萬計

深圳根本最排外
常住人口一半都唔知有冇係深圳戶籍

true

咱們的祖蟈這麼強大，為啥要去被美國攪亂的香港上學當一個蚛蟈人不好嗎

又熱又落雨 蒸番上黎真係唔野小 中暑都似

全港退學保平安

聽到普通話就打晒冷震
香港末日咁款

公民黨的確係左膠先會比人入

可憐當年大部分人都只係支持修法，反對釋法，最後比支共屈左反對釋法係支持雙非

佢哋違犯限聚令同一目的拉得

怕 所以咪更加唔生囉

行個雷劈鳩死班蝗蟲

乜撚嘢跨境學童？全撚部都係跨境害蟲

睇錯逼口爆

不要說 跨境學童
試著說 雙非孽種

今日又30幾度。

佢哋根本係識 只不過唔做

呢班孽種全部都係因為佢地老豆老母為咗慳十幾蚊而産生出嚟嘅副産品

點止十幾蚊
深圳呢班孽種，每一隻都偷左香港納稅人八百萬(未計利息)
賊圳就係靠呢班孽種做啜管吸香港人血

嗰啲撚屌跨景巴士嘈撚到

一粒微型核彈炸鳩死班蝗蟲

屌你老母 支那又送大禮人型武肺炸彈來臨

抵撚死，仲夠膽上電視接受訪問？

佢地不嬲覺得香港回歸 (淪陷) 左
你既錢即係佢既錢，佢既錢即係佢既錢
佢地面皮係好厚
光復搞水貨客唔搞雙非蝗
香港人自己都好ON9

班雙非蝗童話深圳安全過香港, 落黎香港上堂很危險, 有D擔心喎

落完雨再曬先和味

仲未計在港支那人

抵撚死

比支那狗侵略哂

so many

根本應該將光復驅水貨客既力量，搞鳩呢班深圳孽種，佢就唔會夠膽仲咁寸，香港人驅蝗驅得太柒

唔係撚有人要

呢d 多數雙非孽種
有撚香港人血統咩

無得拎綜援留喺屋企湊仔的話
自己要生存都好難
點生多個出嚟一齊捱苦